點解中國咁自大?

認真求解

係咪俾人恰太耐...?

自卑到極咪自大囉，而且佢哋種自大係為左維持向心力，團結人民擁護政權，立假敵人扮齊心向外

真係好慘